{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 아쿠아벨독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数が含まれる場合、追加料金が発生し、宿泊をしなくても決済が必要です(当日現地にて決済)。 ペットは入室できません。 付帯施設をご利用いただくためには、追加料金をお支払いいただく必要があります(現地決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理に誤差が生じる場合があります。 重複予約の際は優先予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV / Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、食事可能 、駐車可能 、ファミリー 、海水浴場近く 、レンタル可能なものを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設をご利用いただくためには、追加料金をお支払いいただく必要があります。(現地決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室施設案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV / Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、ファミリー、海水浴場近く、レンタル可能なものを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 440
    }
}